[part-time] 牌照事務助理(支援)

有冇人收到信要去in?
我想問下面試主要係問咩
同埋番工係星期一至五office hour?

有冇巴絲做過

推

我都想知

絲打都收到信去in?我仲以為冇人
Btw推

係啊
其實唔係好知做啲乜

頂 我都係
上網搵番黎睇 睇完都唔係好知想點
絲打幾號in?

22啊

我都係22

幾點

4點 你呢

2:30
應該group in?

應該係

唔洗相認

唔好相認

放心 相認唔到

係咪冇其他人apply呢份工

傾左幾日都係得我地兩個 咩料
全連登得兩個apply

咁係咪請硬

係就好 全香港得兩個人apply

有呢個職位出現咩 你地係邊度睇

有啊 政府職位空缺囉

Bte點解冇人知 係咪政治部嘅秘密位

正

我每日check都冇印象

真係有
不過我好似apply左好耐
係近排先收到信話去in

我都唔記得左係幾時寄信 已經冇左印象

係咪人地一早in晒 得返我地兩個籮底橙

唔準你亂講野
我地一定唔係籮底橙

好難講
如果佢請 好似要簽一年約

唔係啊ma
係啊 一年之後睇表現再決定續唔續

係咪都係$52.5/hr ?

唔知佢啲番工時間點

我都唔知 應該係話冇咩野我係知

係掛

係啊 究竟有冇人知呢份工點in

19號in

你係連登第三人

我都想知有冇人知

咁低人工連登仔應該睇唔上眼
如果佢係番六日都好d，全職番office hr先得9千幾
不過份工就完咩都apply先

巴打本身返緊full time?

yes 求其apply左, 不過以part-time黎講都唔算高人工
高我讀u番學校part-time 5毛

純粹諗住搵多份pt做下

不過學校pt咁好pay咩

大學pt梗係有，$52相比起私補算什麼
如果佢要pt當full time咁番，我估係可能full time headcount請夠人，唯有請pt救急

就到廿二號 我都仲係咩都唔知

22號啦就黎
係咪有巴打in左？

位巴打去左邊

In完就不見了

我在呀 in完只有4個字：狗也不屌

好似有故事發生....爆嚟聽下~